;;============================
;;★BGM　フィールド
@bgm f=Theme1

@bg f=荒野
@fade type=in t=500 wt=1

　一度、街に戻り、世界を救う為に旅に出ると街の人々の前で宣言をしてから――

　俺は、十分な水と食料を貰って、街を後にした。

[リック]（人々の希望の為だって首長は言っていたけど……）

　俺自身、世界を救うなんて大それたことができるなんて思えない。

　食料と水をたっぷり貰った分だけ、後ろめたい気持ちになってしまう。

　なるべく、近くの町を探しつつ、モンスター娘に怯えながら歩いて行く。

;;★BGM停止
@bgm
;;★暗転
;;★時間経過
@fade type=out t=1000 wt=1
@wait t=1000
@fade type=in t=1000 wt=1

;;★BGM　街
@bgm f=Field5

@bg f=荒れ果てた家
@fade type=in t=500 wt=1

[リック]「ふぅぅぅ」

　荒野のなかで見つけた朽ちた一軒家。

;;★SE　どさっ
@se f=床にドサッ
@wait t=100
　ひとまず、そこで体を休める事にすると――

　ボロボロのベッドの上に身を横たえる。

[リック]（そう言えば……あの煙のモンスター娘やドッペルゲンガーって……）

　あの一体ずつしかいなかった。

　他のモンスター娘達は同じ種類がいるのに……。

[リック]（特別なモンスター娘だったのかな……）

　こちらが生き返ることも知っていたようだった。

　力が増すことにはなぜか驚いていたが……

　分からない事ばかりで考えるのが億劫になってくると――

　剣が現れていない事を確認してから、休む為に瞼を閉じた。

;;★BGM停止
@bgm
;;★
;;背景■暗転

;;★
;;効果■時間経過
@fade type=out t=1000 wt=1
@wait t=1000
@fade type=in t=1000 wt=1

;;○マップ７

;;★BGM　シリアス
@bgm f=bgm03

[リック]「んっ……んぅぅぅ……」

　少しの間だけ眠る事が出来たけど……。

　すぐに殺された時の事を夢で見てしまい目が覚めてしまう。

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あっ……」

　モンスター娘の気配を感じると、ボロボロのベッドから起き上がる。

　手を見ると剣は現れていなかったけど……。

[リック]「……」

;;★SE　剣登場
@se f=Sword4
@move_f f=effect/剣 face=0 in=c t=300 wt=1

　すぐに剣がスーッと現れてきた。

[リック]（ふぅ……剣が現れるより先に、気配を感じ取れるようになってる……）

@move_f f=effect/剣 face=0 out=l t=300

　逃げられるようなら逃げ――

　逃げられないようなら戦うしかない。

　でももし襲われている人がいたとしたら……また助けに入ることなんて、できるだろうか……

　もやもやした気持ちのまま剣を握を握り、朽ちた家を後にした。

@bs
@se
@bgm
@bgs
@bgv
@rps

;;============================
